大家睇下呢張圖，就會明白點解帶面罩入面要戴多個口罩

發夢見到好多手足就咁戴面罩
然後五官輪廓都會好睇到
然後班仆街藍絲支那人就會用photoshop調光
輪廓就會好易出到黎
唔該各位以後一定要戴口罩係入面
個人實測日本呢隻都唔錯

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

推

Push

推呀

9.1 機場

721

唔係純黑既會唔會好啲？好似D記個款
一係厚料少少既又會唔會無咁現形？

都可以 推

而家D記個款有紋應該遮到，我個人就麻麻呢隻

一係厚料一係鬆身無咁貼面既

屌 我p到同個個藍絲樓主一樣樣都得喇

不過大家都係小心

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

小心

推!

輕裝既話
蒙面之後笠多隻R95. 當我求下你地

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

我現場都見到 基本上成個面形出哂黎

呢個重要

各位手足要注意面巾會唔會太緊、係咪會睇到樣

[緊急]快啲快手入嚟send email

之前咁多手足俾人捉 會唔會因為咁

p 圖好似上庭唔接納做證據，不過都係做多一步廢時警賊搵上門搜到其他野/放其他野係你屋企

Tui

乜撚野圖裡面條友帶緊面罩咩？

屌 原圖係手足成個樣出哂黎 我加多幾筆遮住左渣

前線背囊單膊揹

呢隻夠透氣

push

大媽用既面堅尼打底得唔得

係先上r95 再上面巾

係 我打得唔好 多謝你

wargame 用面罩好過啦 見有速龍用

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

r95 +面巾 +密封眼罩 有一定既抗tg能力 希望所有人都有

呢張假㗎 已經key咗Hocc個樣落去
佢用網上圖片冇可能拉到咁多級曝光出嚟

推有用

Pish

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

次次都係日本防花粉口罩加面套
唔焗好舒服 仲唔會現型

我都係買呢隻

唔應該話面罩入面，應該係面巾入面

呢幅圖邊度黎?有槍既?

612 721 811

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

811 721

小米防霧口罩有冇得淋

樓主嗰隻款係七仔見過 成50蚊
但個質地焗唔焗 上次見佢無寫質地係點就無買到

HOCC

但日本嗰隻好臭

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

依隻唔錯
有唔同顏色揀
一個可重用三次

字眼差別？遮面頭巾？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推，

同意 基本上R95係最低要求嚟
又頂到煙 （咁當然不足以for企前排）

有純黑色

班勇士淨係笠條面巾都屌那星頂硬上
氣密眼罩+R95絕對係大提升

保護手足 推

保護自己 小心為上

推

臉巾同上面日本果隻口罩都係覺得會焗,我強烈推薦呢隻
有98%防曬抖氣又唔會焗, 而且呢款係冷巾料濕左水涼浸浸
最好係可以唔除罩就可以飲水食野,我依家行山都靠佢先無曬傷

同牌子仲有一款係可以遮埋耳仔,牌子叫Yakenu可以上樂天或水貨店買

藥房買25蚊3個渣
行多幾間實有平

推 保護自己!

買過20 蚊3個，大家行多幾間

推！

pushhhhh

R95係中/後排必備
遠距離頂到少少煙
琴日仲係見到好多中/後排包得唔夠實

其實用t-shirt包忍者頭會唔會好過面巾??
可以包埋耳 頸 同眉
不過要搵d透氣d既t-shirt
冇近視既話最好用埋反光泳鏡/眼罩

邊度有得賣？

To學生仔
呢隻價錢唔同地方差好遠
試下搵藥房 卓悅 或旺角格仔舖
最平2x~3x就有一包

日本城有見過

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

同一招用係黑警度得唔得

Pitta Mask 7-11都有賣
$40三個
話可以用凍水洗完重用

藥房好多都有

可唔可以睇穿美女衣服

推
記住自己保護好自己
一個都不能少

真